巴狗又黑

又紅又12碼

屌你老母死疤狗

咪囉 明明卡華查飛盡救得咁靚

咪係，用前足都紅

演技一流

咪係，隻哨唔撚識自由龍點吹

屌 皇狗用四隻腳踢 點解要收紅
巴又黑

一開波已經黑左我朗一球

駁唔到

明明牙朗都入唔小呢d波啦

蝗迷依家係咪個身震曬

黑哨！又紅牌又十二碼仲唔係黑哨